楊岳橋：公民黨當選人聽日會去poly

百屌成材

聽住先

咁先係嘛

希望爭氣d唔好再有險可守

小心唔好再比人DQ呀.....

律師黨唔怕, 素人同本土派咪去.

DQ? D阿你老母!!!你D一個 , 我地選返1個!
你有撚種D撚哂200幾席

成個黨都係法律撚應該計過晒數嘅

我反而想睇下dq 2百席

上一秒民主選舉完

下一秒洗橫手取消資格

咪撚搞到自己俾人dq

執政黨

好波 支持

當選人落咋
唔係自己落緊係口響

完全膜視民意?不滿意就重選到滿意為止?

好感動

牽頭叫埋其他泛民啦OnQ

律師們 小心

快啲dq 西方即刻制裁中共

Thank you

屌如果係真
簡直係沙俄時代2.0

估唔倒有幾年前既荒謬野
會發生係今日既香港

**百

你睇清楚先喇
係當選人同其他同僚一齊去

加油

推

叫人白票/投建制果班
出黎啦

。。。唔會dq到，如果咁到dq到，基本係莫須有

其實荒謬既野每一日都發生緊....
幾千粒TG放題....
每日被自殺既年輕人
係鏡頭下近距離開槍打手無串鐵手足既黑警
用藍水射完清真再搵人去扮野做清潔...
無視法律咁種票 , 假票箱
721 ....831

唔荒謬咩?

唔好俾人dq

每個人的位置不同。
呢幾百個區議員，唔可以上前線搏dq。

但可以用區議會資源請返被捕手足，
dq左資源俾對家。

希望佢地小心D

公民袋成班律師 佢地都夠膽去應該法律上無問題
當然而家政府唔跟法律 但係咁講嘅話去唔去poly佢都照DQ架啦

希望帶啲好野食 帶啲衫比手足
同埋同佢地傾下計見到手足傷害自己就好心痛

見過下面呢段嘢，9拉就一定，但律師黨應該唔驚既
利申唔識law

【議席危機】
唔系好明白，點解要區議會候任人立即去理工。目的為何？
黑警唔比你入去，甘點啊？打過啊？
黑警唔比你帶人走，甘點啊？又打過啊？
黑警唔聽你講，甘點啊？又可以點呢？

根據《區議會條例》，任何民選區議員如果在當選後被裁定犯罪，並判處3個月以上的監禁，即喪失議員資格，不論是否獲得緩刑。

所以，請大家好好冷靜思考，黑警連法律都唔理，大批市民包圍理工都無用，你會期望區議會候任人去理工有咩分別？

如要享受街頭抗爭，就不要入議會。入得議會，就用議會內抗爭，兩條路線，無衝突！請回想當日的梁游當選立法會議員，因為自己的幼稚，而被DQ。

唔系潑冷水，唔係阻止你救人，只是希望好好策畫，唔好衝動，唔好斷送得來不易的議席，好多風向能會帶你去墳墓，上次理工一役，就是被風向能害死！😒

係咯，做正經嘢，唔好成日講啲on9嘢。

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？

Push

點解依家好多圖都睇唔到?

訟棍黨有成班訟棍照住唔驚
其他就算

記住唔好比人DQ呀

卅年前六四，也發生在香港啊

根據《區議會條例》，任何民選區議員如果在當選後被裁定犯罪，並判處3個月以上的監禁，即喪失議員資格，不論是否獲得緩刑。

根據《區議會條例》，任何民選區議員如果在當選後被裁定犯罪，並判處3個月以上的監禁，即喪失議員資格，不論是否獲得緩刑。

根據《區議會條例》，任何民選區議員如果在當選後被裁定犯罪，並判處3個月以上的監禁，即喪失議員資格，不論是否獲得緩刑。

根據《區議會條例》，任何民選區議員如果在當選後被裁定犯罪，並判處3個月以上的監禁，即喪失議員資格，不論是否獲得緩刑。

根據《區議會條例》，任何民選區議員如果在當選後被裁定犯罪，並判處3個月以上的監禁，即喪失議員資格，不論是否獲得緩刑。